警察冇掛委任證係咪即係市民?拎住枝野撬係咪叫衝擊?

我睇到既野係咁

好不安
真係有人衝左

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

合理